邊撚個再用emoji 我就block柒地你地老母

見一個block一個

🙅🏻

👌🏿

Sor囉🙇🏻

😱😱😱😱

👍🏿👍🏿💯💯

( Show Blocked User - 波台清泉一世😘 )

( Show Blocked User - 講都冇人信🙈 )

( Show Blocked User - 周俞自宮緊 )

( Show Blocked User - newlife )

( Show Blocked User - 男人老狗 )

支持巴打

天文台台長阿婆你都想block